美國參議員霍尼: 香港告急，美國為人為己須撐港

美國最後生參議員霍尼Josh Hawley十月廿三在參議院發言， 呼籲通過香港人權民主法及採取麥列斯基法，支持「熱愛自由的民族」，拯救香港，制裁中國。霍尼強調香港現正危如累卵，已變警察國家，中國壓扁香港後，就會入侵亞太區，甚至美國等自由國家，為人為己，美國必須幫香港。霍尼最近訪港，到過旺角，非常佩服港人以Be Water戰術上街，爭取中共自己承諾的自由人權，無懼克警殘暴鎮壓，勇毅不屈。霍尼又責成美國跨國公司，例如NBA、蘋果，面對中國威迫利誘，要顯示美國骨氣。最後，霍尼引John Quincy Adams總統（一八二一）的話：何處有美國價值飄揚，何處就有美國祝福！以下為霍尼演辭全譯本。

親見港人掙扎求存

今日，我們在安靜的房間安全聚集，必須謹記，遠方有個城市正掙扎求存，為人權及自由而戰，威權中國土地上一點燭光，亦即香港。 香港人的需求迫在眉睫，已到緊急關頭，美國採取行動此其時候也。 我知道，事關我去過香港，去過香港街頭，我見到抗爭者為捍衛基本人權而遊行，為基本自由而示威。

香港正變警察國家，美國無法獨善其身

我見到香港人面對殘暴警察鎮壓，我由是想到：有時在歷史的過程中，一個城市的命運界定了一代人的挑戰。 五十年前那個城市係柏林，今日那個城市係香港。而且情況非常危急，事關香港正邁向警察國家。毫無疑問，無錯，北京想將自己的意志強加於香港，想令在香港異見人士收聲，北京想壓扁香港，正如其想壓扁鄰近地區其他鄰國，正如其想控制亞太地區，正如其最終想控制成個國際體系。我們知道美國都受牽連，我們對北京的策略太熟悉了。幾十年來，我們經已見到北京想如何對美國：他們搶我們的飯碗；他們偷我們的技術；他們靠剝削美國中產建軍；他們的目標是擴張，他們的目標是操縱，他們的目標與我國安定繁榮不相容。這就是為何今日香港發生的事情如此重要，而香港人的鬥爭如此重要。美國會否容許極權中國，極權北京統治香港這個城市，使其沉默，然後再對付成個亞太區？

時代革命由中共及港共北京促生

等我們回顧一下香港街頭正在發生的事情。 時代革命並非香港人發動的，是北京及其傀儡香港政府促生的。香港傀儡行政長官想取消香港人的權利，北京一九八四年和一九九七年對港人承諾的權利，提出送中惡法，將香港居民引渡到中國大陸，中國大陸無正當程序，基本自由不受保障，無追索權。 那是北京的詭計，不僅影響香港人，還會影響那裡的居民，包括目前居港的八萬多美國人。

二百萬港人上街

而香港人堅拒惡法。七月十二日，即北京提出引渡條例之後幾日，二百萬香港人上街和平示威。 這城市人口七百萬五十萬。七月十二日，二百萬人上街。 北京控制的香港政府拒絕撤回惡法時，香港人民拒絕保持沉默，幾個月以來，長達二十個星期，甚至更長時間，香港人一直在街頭抗爭，捍衛自己的權利，無懼不斷升級的鎮壓力量。

禁蒙面法，秋後算帳

香港政府，毫無疑問照北京旨意，禁止示威者和平集會，並剝奪示威者蒙面的權利，勿忘中國是監控國，的確會持續不斷迫害抗爭者，秋後算帳。 如今，港府正變相宵禁，儘早關閉地鐵站，使抗議者無法從一個地方到另一個地方。 他們暴力鎮壓抗議活動，發射催淚彈、藍色毒水、毆打示威者。 中國不斷加強鉗制香港，剝奪了香港人的權利自由。

香港人Be Water

香港人的要求毫不過份。他們只要求北京曾經答應他們的東西。 一九八四年，北京政府簽署國際條約中英聯合聲明，承諾香港人九七後有權集會、和平示威，又有投票權、有權選自己的政府、公開發言權，宗教崇拜權。這些是香港人尋求維護的權利，這是北京今日想剝奪這城市的權利。你知道我發現香港人有句話。抗爭者話，要Be Water，實際上有人稱今次抗爭為流水運動。他們的意思是靈活善變，因時制宜。我只想，自己到過那裡，上過街，見到示威者，與他們見面交談，他們的勇氣，面對壓力威武不屈，確實令人刮目相看，對我啟發良多，應該對大家都有所啟發。

港人熱愛自由

而且港人熱愛自由，人要到瀕臨失去某樣東西才曉得珍惜。香港人對自由的熱愛確實非比尋常。 我想分享朱耀明牧師的關於民主自由的講法。 朱耀明講得好：「我們為民主而奮鬥，因為民主爭取自由、平等、博愛。政治自由不僅是對國家忠誠；政治自由體現人的尊嚴。每個在社群生活的人都有獨特的潛力， 能夠為社會作出獨特貢獻，這不同凡響，朱牧師完全正確，而香港人知道這一點，這就是他們的立場，也是他們的抗爭目標。

香港人權民主法案＋麥列斯基法

香港人需要我們的支持，他們應該得到我們的支持，而他們依靠我們的支持，這就是何以參議院此時應採取行動，通過《香港人權民主法案》。辯論的時間已過，拖延的時間已過，如今應該同香港人「企埋一齊」，向世界發出信號，即美國必定支持愛好自由的民族，堅決抗衡北京，美國不允許中國統制鄰國及其地區以至於全世界。因此，參議院採取行動此其時也，而進一步行動亦此其時也，所以我很快會採取進一步的措施支持香港人。凡有個人和商業實體協助北京壓制理應屬於香港人的言論和集會自由，我都將呼籲用麥列斯基法（Magnitsky Act）制裁。

美國跨國公司當顯示點骨氣

那些在中國開業的公司，像NBA這樣的跨國公司實體和組織，如今都應該企出來，顯示點骨氣，獨立自主精神。你們可能是跨國公司，在世界各地都有業務，但請記住你們建基於這個國家，勿忘NBA係美國組織。這些組織需要記住，自己是美國實體，如今應表現點美國獨立自主精神。因此，當北京威迫利誘，以中國市場威脅NBA自我審查，威脅Apple等公司自我審查，這些公司應該站出來道：「我們不會參與，我們不會成為中共宣傳部的一部分。」這些公司而今當謹記他們的真正忠誠對象。多年來，我們眼見好多這種公司，他們的企業高管，在中國賺快錢，樂於將我們的職位外判中國，樂於將我們美國的工作外判中國，如今更欲從中國入口審查制度。 少食，唔使客氣啦。這種公司如今應公開正在做的事，對北京企硬，講一聲，夠啦！

香港危在旦夕，亟需美國祝福

我想再講一次：香港局勢迫在眉睫，香港人正向美國及世界其他愛好自由的民族尋求支持同助力，我們如今應該向他們送出以下訊息，並且呼籲盟友亦這樣做，由於我們自己的安全、繁榮同理想受到威脅，我們必須與香港站在一起。 最後，我欲以約翰·昆西·亞當斯總統John Quincy Adams的話作結：無論何處飄揚我們的自由標準，都會有美國的祈禱，美國的祝福，美國的心，今日，更需要有美國的聲音。 多謝。

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

推

Thanks Bro

push

Sen Josh Hawley

二百萬港人上街

而香港人堅拒惡法。七月十二日，即北京提出引渡條例之後幾日，二百萬香港人上街和平示威。 這城市人口七百萬五十萬。七月十二日，二百萬人上街。 北京控制的香港政府拒絕撤回惡法時，香港人民拒絕保持沉默，幾個月以來，長達二十個星期，甚至更長時間，香港人一直在街頭抗爭，捍衛自己的權利，無懼不斷升級的鎮壓力量。

留名

關注開香港嗰幾個參議員尋晚都Twitter拍片加埋今晚彭斯段講話，似星期五會上參議院表決

佢真係好靚仔

型到文字形容唔到

pish

為人為己，核心價值

睇完呢個完整版本，佢真係講得好

多謝你
唔知佢記錯定譯錯，係612呀二百萬人

好撚靚仔

心善則人靚

你睇吓獨派個個都有型有款

對比下青山熱狗嗰堆, 甩皮甩骨, 禿頭鼠額

就係明證

星期五

推呀

Thanks Sen Josh Hawley

D英文好好聽, 好清楚

好靚仔

Push

型棍子

Stanford + Yale
He received his Bachelor of Arts degree in History from Stanford University in 2002, graduating with highest honors
Hawley then attended Yale Law School and received a Juris Doctor degree in 2006.

#wine#pipigwe we stand with USA

關注香港人權法，最後沖刺，一鼓作氣

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

全球抵制中國

Stanford Highest honors

為人為己呢個好岩

講得好，支畜為禍宇宙

我地大個做香港支柱個陣就係他做美國總統
大家一起食大茶飯，港美友好

哇屌
真係冇諗過

我地要去支持美國議員

sir this way

美國旗飄揚🇺🇸

Gloss bless you
God bless America

感謝你為香港人發聲

好似美國隊長

幾時先通過
就快頂唔住

正推.

中國壓扁香港後，就會入侵亞太區，甚至美國等自由國家
其實一早就已經入侵左，係依加先後知後覺入侵嘅後果

何處有美國價值飄揚，何處就有美國祝福

講得好好

嘴巴及大腿已張開

佢好似係參議院企得最前個個

推！

好正

Sir！

都錯, 係616二百萬

推呢個

出便廢post 一堆

點解無人理呢個

616

thank you, sir

我地好需要支援

佢睇到將來 因為中國一定想操控全球
係發生呢樣野前收中國皮
全世界追求民主既人 we need u

手土

11.2

謝

直頭聽到想喊添啦， 唔會幻想到林鄭講得出speech入面何一句

sir

thanks

亞洲戰線已經輸走左南越比北越，為左保護台灣、日本同南韓，美國唔可以再輸香港，所以，比五毛激左用普世價值分析加泰同香港局勢既手足，呢場隨時係國際戰爭，快d清醒唔好再入中共五毛圈套

too long i read

霍尼引John Quincy Adams總統（一八二一）的話：何處有美國價值飄揚，何處就有美國祝福！

依句真係好型 世界第一大國

逢親睇到有外國人仲關心過某啲香港人，個刻真係心痛到

根本屌死中囯維持香港獨立非中囯係最符合美國利益

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

Sir this way

你都錯阿 係616阿

行番工！

乖

點解香港高官冇一個會咁樣 講

幫到盡 憤怒要保持理性

Pish

up

點解人地啲議員可以咁靚仔有型

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

「二百萬人上街」真系一件事

無得解，香港果d係狗官唔同類

聽得出佢撐香港

記錯，佢係個speech 都講咗July

大家睇完可以留言多謝佢

法案未過 邊個反美國立場邊個就係鬼
美國講到明不支持加泰獨立 邊個香港人撐加泰就係鬼

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

推。

鬼佬啲參議員同mayor話撐我地嘅
全部都靚仔三十零到
反觀香港個啲議員同官就多數都又老又廢

痴撚線, 一路睇睇到喊....
佢地好清楚了解我地一直以黎做既野
好清楚知道我地面對既威脅
簡潔有力咁表達出黎....

但幾時我地先可以釋放到義士? 未贏, 義士仲等緊我地救

真 考第一

Sir
Love you

好靚仔呀

Twitter支持

睇到喊左

多謝

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

成個美國隊長咁🇺🇸

美國精英

tui

好感動，一路聽一路流眼淚，佢甚至比我身邊嘅香港人更明白我哋爭取緊乜

點可以唔推呀屌

其實香港、中國嘅官都冇演說技巧
全部淨係識照稿讀
無論讚同定反駁都係用嗰堆詞彙

睇到眼濕濕

Rubio 老左都好型 香港果堆就⋯⋯

我覺得啲中文字體可以改善

洋人

Thanks bro

最年輕 最後生
呢幾個字部落不停loop出嚟

最年輕 最後生 最靚仔嘅參議員Josh Hawley，多謝你

似係想食住個勢上

心善則美！

Thank you sir

Sir this way
Thanks for supporting HKers

推！太好的！共匪一旦壓扁香港，美國怎麼可能獨善其身！

真係邊個估到呢句口號可以 CONNECT 全世界

好人一生平安

佢癡撚線
心心眼

721 831 101

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

型到爆

Thanks for standing with HKers Sir. I need to go to your twitter and say thank once again.
All Handfeets, please make sure your actions in coming period are running in a peaceful way.

唔推唔得

聽到我好想喊

好感動！retweeted !

型棍

thanks USA

Yale JD dllm

無錯, 家下表面緩和,POPO突然表"演"返正常,呢個狀態係唔確定狀態嚟.
因為家下係豬乸四中全會,大佬習唔想有人會利用市面動亂嚟同佢起槓.真實係點,隨時係要四中之後先可以確定,講唔埋四中一完,武警甲由又開始大規模出現,又殺又姦............
豬乸係以詐同殺立業架.細佬.

Thank you ,Sir
God bless America🇺🇸

又靚仔心地又善良

香港人的要求毫不過份。他們只要求北京曾經答應他們的東西。 一九八四年，北京政府簽署國際條約中英聯合聲明，承諾香港人九七後有權集會、和平示威，又有投票權、有權選自己的政府、公開發言權，宗教崇拜權。這些是香港人尋求維護的權利，這是北京今日想剝奪這城市的權利。你知道我發現香港人有句話。抗爭者話，要Be Water，實際上有人稱今次抗爭為流水運動。他們的意思是靈活善變，因時制宜。我只想，自己到過那裡，上過街，見到示威者，與他們見面交談，他們的勇氣，面對壓力威武不屈，確實令人刮目相看，對我啟發良多，應該對大家都有所啟發。

港人熱愛自由

而且港人熱愛自由，人要到瀕臨失去某樣東西才曉得珍惜。香港人對自由的熱愛確實非比尋常。 我想分享朱耀明牧師的關於民主自由的講法。 朱耀明講得好：「我們為民主而奮鬥，因為民主爭取自由、平等、博愛。政治自由不僅是對國家忠誠；政治自由體現人的尊嚴。每個在社群生活的人都有獨特的潛力， 能夠為社會作出獨特貢獻，這不同凡響，朱牧師完全正確，而香港人知道這一點，這就是他們的立場，也是他們的抗爭目標

支持香港
完全符合美國利益

香港光復後同美國一齊更多貿易合作
收中囯皮
豈不快JOY？

粵文
我希望他日香港以呢種粵文為正式書寫語文

609- 103萬人 煲底
616- 200萬01人 夏彀道

612係真勇武圍阻立會二讀三讀送中條例

大家都要頂住呀

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

屌你感動到喊左出黎

各位大佬們，幫手推推行動POST...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

時機啱啱好
如果2014年雨傘已經發展到今日咁
可能晨撚早比Obama割咗

佢講到咁多中文嘅

仲好大隻
利申: 非gay

越來越多美國官員同議員關注香港

Thanks

香港死=全球死

好多人仲睇唔明

好感動

推到給義士見到

612係黑警係中信外面首次企圖殺和港人果日呀

支持

所以大家一定要多遊行

感動到眼濕濕

612係打仗

感動！

聽完美國議員既支持好有動力,香港人更加吾可以屈服! 做多d國際戰線爭取支持系好有用

推推推

Senator Hawley真係好型好man大家快d一齊上Twitter多謝佢啦